
                      Revisando la primera entrega reconozco que aquella era mejor de lo que recordaba, esta nueva entrega sin embargo aunque sigue la estela de la anterior tengo la sensación de que tiene demasiados tiempos muertos y sobre todo menos acción que aquella. Los personajes y actores siguen siendo los acertados aunque tal vez el personaje del nuevo Groot tiene un desarrollo nulo y resulta un poco de adorno (o dirigido demasiado al público infantil), además el epílogo continuamente estirado es demasiado largo e innecesario (la película debería de haber acabado con la canción de Cat Stevens). Aun así “Los guardianes de la galaxia”  sigue siendo un universo particular y original dentro del ya original universo Marvel…… un acierto apostar un Comic tan desconocido……….
        
            